有冇non jupas trans u 成功例子

借fd account問, 有冇non jupas trans u 成功例子可以分享下

恆大大把轉去city啦

Hkcc 上 明愛

補充一下先，I mean UGC trans UGC

咁多年嚟剩係聽過科大轉去教大

有，但好少

介唔介意講下

我識個cityBBA 轉左KongU 但條友爆4
就算係trans 到都係D 水泡科